Virtual Youtubers討論區（134）

咩係Virtual YouTuber?
虛擬YouTuber（日語：バーチャルユーチューバー，英語：Virtual YouTuber，也縮寫爲VTuber）是以YouTube爲平臺進行影片直播和投稿的虛擬偶像。在YouTube以外的平臺中又被稱作「虛擬主播」（日語：バーチャルライバー）

該名詞由2016年12月開始活動的絆愛首次使用，定義爲「由電腦圖形所繪製的插畫風格的美少女YouTuber」。雖然在此之前就已經有類似的虛擬角色出現，但是當時這類虛擬角色並未定性爲虛擬YouTuber。因此在一段時間，虛擬YouTuber是絆愛的代名詞。
2017年開始，隨着諸如「電脳少女シロ」、「Mirai Akari」、「バーチャルのじゃロリ狐娘Youtuberおじさん」、「輝夜月」等擁有大量粉絲的虛擬YouTuber的加入，原先作爲絆愛的代名詞的虛擬YouTuber一詞被重新定義，並逐漸廣泛使用。
一些虛擬角色也在其他媒體領域發展，如出演地面電視節目、出售商品等，此時虛擬YouTuber是作為一個便於理解的品牌名稱。
部分虛擬YouTuber會藉助安置在頭部與肢體上的動作捕捉裝置以及傳感器將人物動作展現到虛擬角色上。而藉助於實時運動捕捉的機制，虛擬YouTuber還可以通過多種方式與現實世界中的粉絲進行交流

2018開始爆炸式成長到而家仲有活動緊既已經數唔到

Vtuber 基本上分成2D 同3D ,其中又分成個人勢(個人出道)同企業勢(有公司係背後)實際上做既野同一般既streamer同youtuber分別唔大,不過勝在可以扮演另外一個自己同唔使露面

Youtuber四天王(?)

Kizuna AI キズナアイ (upd8所屬) Kizuna AI株式会社

虛擬YouTuber界既標誌, 兩頻道訂閱數分別超越210萬與100萬
在虛擬YouTuber界首次出演了電視節目，首次為新番動畫配音，首次發售了個人寫真集。另外聯動了眾多遊戲，參與了大量線下活動，4月24號發表成立新公司

未來明 (ミライアカリ) ENTUM所屬 GOOM STUDIO 所屬2020/9/29 開始轉用新形象

電脳少女シロ ( .LIVE 所屬)

(戦闘用AI)

輝夜月 (THE MOON STUDIO所屬 SONY音樂旗下藝人)

創下左一個月40萬sub既創舉

狐娘大叔 ねこます

個人勢最勵志既一位,用自己學既vtuber知識同自己做既mod加上親民既形象上到咁既sub數,佢既事跡鼓勵左好多人做vtuber(現時半退出)

4天王詳細可以睇下巴哈個簡介

其他仲有好多出名既vtuber
田中ヒメと鈴木ヒナ

猫宮ひなた (ENTUM 所屬)

ときのそら (Hololive所屬)

富士葵 (主打唱歌)

萌実 & ヨメミ(エイレーン一家) 由未來明既創造者所做既vtuber

アズマ リム (CyberV所屬)2020年7月7日復活

YuNi - virtual singer (主打唱歌)

バーチャルおばあちゃんねる (虛擬婆婆) (vtuber界痴線代表之一)

星乃めあ (主打唱歌)

最近有唔少日本傳統企業開始推出vtuber,
而且好多nico大手都開始轉生做vtuber

SUNTORY三得利 燦鳥ノム

樂敦製藥

ウェザーニュース ウェザーロイド Airi（ポン子）
weathernews既天氣主播, 2012年開始以3D登場,主要職責係天氣預報節目播報天氣,
係vtuber一詞未出現前就進行類似既直播.曾因節目方針改面一度面臨廢棄危機,但適逢vtuber潮流開始興起,同埋過往一d直播精華備受關注,知名度上升,因此得以以vtuber名義繼續活動,報導天氣資訊.2018年5月開設youtube帳號
經理人為社內資歷最深主播山岸愛梨.

有部分知名作品既角色都以vtuber出現
有時係由原作既聲優配音,多數目標係宣傳個作品,
例如妹妹公主,小雙俠,馬娘, ハート様

除左以短片為主亦都有以生放用(live)為主既vtuber

講起開live就唔可以唔講にじさんじ (彩虹社)

支支：玩大了，抱歉

すいちゃん：

又多5千Like
我個SC 1秒比其他SC唔知頂左去邊 唯有再比多個又唔知飛左去邊 哭啊小粉紅

好辛苦先望到句個殘體留言

邊度有得睇支那人現場反應想知佢地依家咩感受

個fans係mc整個個，超有心喎

支那人:淘寶買like

捉到隻傻既

呀叔我今日炒期指嬴好多呀 黎啦

班支那仔係咪盪失路?

chatroom完全唔見佢地

可能要去nga到睇

都話橙巴開唔切有勞郡道巴

晴天巴RICH

にじさんじ一開始只係一間想推廣自己個2D live app既公司 ,一開始招募左8個一期生
由月ノ美兎為首其下liver人氣好高,令到にじさんじ轉型左做一間vtuber既事務所
值得一提既係にじさんじ一開始係一間好垃圾既公司,只係提供一部iphone比成員開live
好多成員一開始開live都成問題, 不過轉型左之後睇得出進步左好多,開始提供唔少活動,仲開始搞3d ,幫成員加唔少新衫同配件,對員工有唔少輔助,近期搞唔少live等既線下活動
而家成員已經超過100人,社內風氣非常自由
早期最出名既成員

月ノ美兎 (委員長)

静凛

樋口楓

成員表

積極招募好多新血,有超過50人超過10萬sub

繼彩虹社之後其他公司都開始玩2D live同開始組團
其中比較出名既有
開始3D化既ホロライブ (ときのそら既公司)

出道時當時比起營運Fans比較痴線 部分 ときのそら既fans唔鐘意2d live成員既路線
好彩既係第一期白上靠努力成功跑出,3期生同4期生之後發展得唔錯
近期海外fans數目大增,5期更加一出道光速突破十萬sub
為英文市場推出既holo EN人氣好高
成員表

.LIVE アイドル部(電脳少女シロ既公司)

比較有良心既公司,同其他公司唔同每日一定會出行程表,唔會有突擊生放送,時間會控制係一小時之內,教埋成員點直播,冇電腦仲會送埋
比較易追,所以都有唔少箱推,目前已經全部3D化,自成一箱
2019年10月開始一連串既營運操作失誤同成員之間既鞭屍行為令アイドル部依個brand完全收皮

再加上比人爆左原來冇咩錢入到成員袋
由全盛直播時間長駐8000人去到得返3000人多D,sub數不停跌
詳情可以睇下
.LIVE偶像部崩壞始末(殘體慎入)

同合作用彩虹社個app做2D liver 有閑喫茶あにまーれ

2020加入左新成員去補返退出既2人

同 ハニーストラップ

後續加左個分團叫ブイアパ

再個分團叫シュガーリリック

統稱做774箱,
成員表

ENTUM (未來明既公司)
2019年12月31日活動終了

旗下既2D liver幾慘下同放生冇分別,食唔到未來明既光環,更加唔見營運又做咩幫手
入面既皆守ひいろ雖然好努力,但係效果都唔係咁好

GEMS COMPANY (SQUARE ENIX同經紀公司dear☆stage的虛擬偶像團體合作企劃出既技術好高既3D liver)

Re:Act
Re:Act 基本上靠旗下2大猛將花鋏キョウ(左)同獅子神レオナ(右), 2位唱歌都唔錯
(不過Re:Act前期資源集中係花鋏キョウ仲用左惡魔之力,レオナ真係一步一步爬上黎)

花鋏キョウ

獅子神レオナ

朝ノ瑠璃(唱歌唔錯都有綜藝性,但係就紅唔起)

花譜(神椿所屬)
主打音樂既vtuber,事務所神椿其下有唔少專門唱歌既channel
近期多左好多不同團體既vtuber , MonsterZ MATE,空想コード , IRIAM, 都多左好多垃圾營運 ex.星空學園, 流星群プロジェクト,

個人勢
唔屬於任何公司既vtuber多數係出自個人興趣
其中比較出名既有薬袋カルテ(已退出), 名取さな, ピーナッツくん (花生君), 甲賀流忍者！ぽんぽこ, ふぇありす, おめがシスターズ [Ω Sisters], DWU
天開司為首既Ban’s

乾伸一郎與ぜったい天使くるみちゃん、あっくん大魔王和ニーツ (VT-212)組成"天魔機忍"，早期虛擬Youtuber著名的個人勢團體
天魔機忍既故事可以參考下面既文章

近期有個歌唱唔錯既社團勢
GuildCQ 所屬既久遠たま, 歌唱力唔錯,
2個月內訂閱去到7千同接去到千5,以個人勢黎講成績唔錯

希望大家可能順便支持下同箱既伊冬ユナ

除左上面講過既GEMS COMPANY 仲有其他Virtual idol

えのぐ, まりなす（仮）, Palette Project 幾隊都係2018年已經開始不過宣傳力度一直都唔係好大,近期多左合作

不得不提下.live會長轉生既楠栞桜(右) ,另外一個柾 花音(左)暫時未表態話會做返vtuber

得到麻雀界支持既佢以個人勢重生,發展得唔錯
近期捲入懷疑自演既醜聞

我首先是一名心豚.jpg

比較用

連個po 頭都出唔到

歡
迎
各
位
回
家
.
Aachamachama

ゲーム部プロジェクト既炎上事件

簡單D講就係使人使到好盡,覺得中之人只係唔入流既聲優,最後講完會改善最後都冇改
之後中之人都係走埋 ,之後佢地改口話自己唔係vtuber, 係Ctuber (character youtuber)去合理化自己既行動
但係明明一開始既片都叫自己做vtuber
詳情:

開心既係時隔一年之後其中原ゲーム部3人以ひととせ探偵団既名義係星めぐり学園個公司內再次做vtuber
其中一人唔做V專心做返個人工作,另外2個以個人勢身份繼續
花雲轉用新youtube,twitter ac, 其他2人用原有ac不變

仲有AI 分身事件

好多人不滿令到視聽率大跌,半年後先加記認係唔同人身上已經太遲
2020年4月24,Activ8發表成立新公司專門負責 Kizuna AI, 中之人都有份參與

AI 分身事件後續發展
2020/6/15 AI既2個分身正式得到專屬自己既2Dlive形象
點知唔夠2個月就走左一個

アズマ リム 事件經過7個月終於可以復活,以個人勢身份

2020/9/24
hololive既赤井はあと同桐生ココ因為Show左youtube後台數據,
後台數據顯示左台灣係國,令到某強國網民不滿, 3日後cover正式跪低,2人停3個星期活動

大概既時間軸

Bin C用

警世用

2019 4天王同其他公司都分別有唔程度既自爆

依幾個網有好多有用vtuber資訊

情報

多窗睇youtube網

公道講句，佢未必係小粉紅，佢可能無出征，可惜黨唔比

星：有錢收理撚得你

打隻‘’爬‘’字當出精咗

用中文想點

8萬同接

支那人做乜鳩 自己同自己講嘢咁

nga唔係死咗咩

出精呢

頭先未開播就幫手檢舉咗好多唔知乜撚嘢肖戰嘅留言，希望有用

睇都睇唔到講毛咩

會長冇認過低威,型能到

個網load得太慢
貼唔切#2 #3

強國人呢

我已經report左60個左右

都洗唔起唔洗理班on9

傳心師:
紅色就係代表中華人民
錢多到掉撚死你都得

我都report左好多個

盪失路掛

連sorry都慳撚番

慢慢碌先見到d 一兩個支那狗既Comment

熄chatroom先
d人課sc課到lag

睇唔到粉紅個影喎，渣架

支那人們我們到了 你們在哪裏? .jpg

肖戰連meme個level都唔入流
睇到都覺得尷尬

剩係講no intention 間接講係你班人對號入座sor9ly

po多次

已經快到LAG住左係度

全部拎晒去蒸籠度蒸熟晒

都唔知乜9黎 拎黎自己圍內笑?

轉左會 垃圾chrome上youtube會疾

我用Firefox, R5 2600
食左我20% CPU

如果youtube會ban嘅話 1個ac玩1,2晚就要俾錢買批新嘅都幾on9

咩browser唔LAG

好心佢地要出精都講下人話
成日講埋d得佢地明既野 成個生番咁

會長今晚數錢數到手都軟

換嗰靚皮嘅話真係冇得輸

Tieba /nga

究竟肖戰係講緊d咩

支國人

EZ money

佢應該專心咁整理緊金魚果單野既資料

見到有人話唔同觀眾互動，快成咁你同我講點互動

班撚樣淨係識講D其他人唔明既野圍爐
人地唔應機當贏

我chrome utube無事
係咪你地開太多tab

收藏用

chrome 17%CPU 30%GPU

韓文都出埋

喂又話隻抽既
d傻鳩去晒邊

google咗只係知道佢係支那一位歌手

已經上翻世界第一

我用緊firefox 無事
i9都係食10%姐, 應該係chrome太垃圾

班支那狗又係度精神勝利法

所以心心咁認真做乜

用緊edge反而幾順 不過開個emoji tab都係疾撚到仆街 on9 youtube都唔知寫乜撚野將所有圖一次過show哂出黎搞到勁lag

頭先睇星街個live chrome開1080p都少少lag 無端端停
唔知係browser廢定點

講經咩
唔開慢速佢地都出唔到

YOUTUBE廢

佢話自己 ignorant wo, 仲唔係跪

之前用過一樣LAG
chrome底黎

個chatroom 點隻抽呀大佬
我想留個言唔駛半秒已經洗走啦

今朝あさココ都收左25萬

今晚應該去到30萬以上

她只是個孩子呀

琴日發現用彈出式chatroom既話開emote都唔會疾
你地可以試下

見到條友講 有種別用sc

支那人精神勝利法
1. 長期戰，同對面耗
2. 笑人比sc，佢地一蚊都唔比
3. 笑人地孤寒sc單次低
4. 懷疑係播片
5. 成功逼到佢開到慢速

有啲我未report已經俾人del左

你地想睇咪唔算跪

sorrymasen

Youtube垃圾 次次都係咁

龍：串你咪串你洗擇日

都係比較用

屌 會長多人到我部廢腦crushed

我知佢chromium底 但係唔知點解順好多 應該有自己再tweat過黎

心心細個 比班粉紅追住黎咬真係會驚

理撚得佢

我覺得關youtube事多過chrome

而家呢個live 已經10萬

勁顛

Supachaatotaimu

好撚柒

又串大佬

仲要一個人係澳洲

柒咗啲

佢仲要係污染左嘅tag 入面搵圖
Reddit 都有

新edge好過chrome，m$做左好多optimise

支那：龍心回歸，木口死期將至
現實：

百合既味道...

我見一個殘體report一個

Youtube先係最大贏家，明明係YouTube嘅錯，而家抽成都抽到手軟

真

出征

用ipad睇好順

支那狗最接受唔到就係HOLO冇左佢地一樣咁掂
成日幻想做皇帝要人跪奶

瞓住收錢

有冇習大大版

一人一條毛都責死佢啦

今次竟然係百度d人最清醒
nga已成屁孩集中地

事主都知既野，無野好嘈

支那嘅錯OK?

爆完一鑊同接升左一半
真係暗黑兵法？

講明廢腦

心心根本無錯

最清楚係佢

YUNA千本櫻唔差WO

出事之前開過1m sub作戰會議

會長數錢數到手軟
Holo數錢數到手軟

好撚理性

依啲錢原本都應該3個禮拜前收 只係宜家谷埋一日收姐

holo有今日全靠中國

其實youtube都無錯就算話台灣係國家咁又點
班大陸人本身就唔俾上youtube 偷走出黎就咪咁大聲啦

姐係點

日本收稅收到手軟

大家都知咩事

上幾首真係地獄級

大家都明既事
ptt班人根本同NGA班樂子人一鳩樣
唔係睇v就出黎抽水

其實污染tag 好似冇咩用
D V要拎圖, search by tag 之後再揀圖個section 就已經有

首天之弱

今次真係love & peace strong af

佢話本來想畫張圖送比會長但實在冇心情畫
多謝哂畫圖比會長既人

露西娅上机了

老母講明佢嬲撚到唔想畫畫
V界第一慈母

鬼佬心水清

我覺得嬲係冇咩問題
但分別就係支那人會出征
台仔唔睇就會自己走 人種分別
支那種就係咁撚賤

自肅期間嬲到唔想畫

鬼佬行得太前

淨係同haachama講お帰り代表D乜

你知我知心心都知

北海道戰法 - 哭出來 先至係最有效對付臭支支

會長似乎睇唔明呢張圖?

不仲啦

Macbook pro 2020睇coco都熱到風扇狂開

反iPad了

咩2C

話lag個啲係咪開太多tab

草
原來真係有人打中文講廢話, 仲扮曬野做正體中文

ASMR

唔怪之得岩先見到巴哈有人屌咩爛粽爛粽
睇到我R曬頭

證明左唔係錄影黎
佢本來唔知張圖既意思,但chatroom有人提左佢

岩岩仲講左句唔係錄影

咁youtube要stream比10萬人個成本都唔低

ib

當初肖戰講過ge野
引起左佢di Fans對二次元ge大戰

屌你句野講完之後, 會長就話係生放送

d木刺穿左會長對翼

gunbuster唔識又ok既

文明人就係咁

小支支又小塊遮醜布

飛躍巔峰?

萬能圖

希望輝蛇出黎講下

日清3人組+平板

呢套野既名場面黎

明明間唔中有應comment, 成班支支唔識聽就以為係錄影

ipad pro > iphone >>>>>>>>>>>>>>> macbook 2020

鬼妹睇唔明啊

佢可能仲係處嚟
咁多人屌佢，緊係驚

要反佢了

冇睇呢套

個便當

支支：肯定係做假，係差唔多時間整留言扮直播

得嗰幾隻支那仔

唔講真係諗唔起

造假大國係唔同少少 咁都諗到

Ching陰D陰D反龍

桐生會好有心 之前仲有人話會長少忠粉

996仲要OT 未收工 唔計

真。神作
唔睇可惜

唔識

八奇可可

做得世一點會少忠粉

第一次睇
支支仲廢過教會

患難見真情

NGA班人其實係咪口裡說不身體卻很誠實
正宗一路睇一路屌

今朝又唔見人
依家又得嗰幾隻

連登好少既定義都係咁架啦
TAMA 同接5000都話少

去做啲嘢 轉頭又爆po

即係咩

LM關注Yadog爆箱實況

又2百萬羊

會長D BGM 聽到好想瞓

NGA 30秒前仲係覺得播緊片

恐怖Game名
美術館

因為睇但無屌就會調返轉俾自己人屌

其實唔明同時睇戲有咩好睇

扮訓既人叫唔醒

FF有條女係你旁邊陪睇

Among Us
即係有collab

我曾經以為一齊睇戲係佢播住netflix一齊睇
點知原來只係播佢睇戲個樣同反應,我屌

有時我同都FRIEND一齊睇ONLINE單純係一齊睇only

太早未起身，不了
太夜要打丁，不了

平時冇人陪毒撚睇戲
而家有女陪緊係好睇

如果用Asmr咪就有睇頭

想搵EN玩人狼

FF睇戲隔離有條友係到嘈

版權呀

聽下佢把聲睇戲囉

tama 個fd

仲有人笑緊堆綠色SC 話散紙 完全唔知已經過左200萬yen

會長: make ark great again

ARK廢人又出山，老師最開心

I hope hololiveEN can join my server

Gunbuster要玩機戰/機人love先會識...

yuna完左了

諏訪部50k 可以有新衣裝了

其實幾好
之前同船一齊會限睇戲
你想像即係同條女一齊睇戲
仲要船係特別多感想一直講

想睇會長玩mc

直球

由佢地啦佢地淨係識 火箭 飛機 呢啲donate

起左個廁所就無玩

神作

佢地自己D錢就識乘13億, 呢度d散錢又唔識乘8萬

我剩係記得部野好撚勁

想睇among us

嘩屌 真係玩MC

kiara個chatroom好痴線
成班人係度扮雀叫

支那人洗板係有啲人數
不過Google AI算法更強

Chartroom"重點聊天室"跟"聊天室",你入去預設係前者、後者明顯係多啲支那人搞事
不過前者間中都會有支那人突破到, 呢啲mod就要好好地清啦

唔會喇
礦工梅鐵定留守minecraft

即刻話會玩

係 最後返地球嗰個嗰一幕

終於肯去玩了!!!!!!!

金魚單野好on9

會長冇放棄到ARK

EN 穩了

diu一打完佢就講mc

佢聽到

終於醒起要玩番minecraft

9叫超有氣勢

個個都玩

會長都有moon post

邊個fd

冇RULE唔識玩

"我真觉得几次读评论是录的"
哇屌你老母我頂唔順啦

會長跪左
終於肯玩minecraft

起完個廁所想走左去?

得佢瘋狂同會長傾計

會長終於強戰回歸MC

會長可以同EN 玩6人合作

點解會無啦啦入火雞個聊天室睇

個廁所好耐
好彩羊同團長幫佢整咗十幾支火把

唔肯醒

將個廁所改建造透明廁所

起番頭先fanart個桐生會已經型到仆街

希望佢整返個好似個FANART咁既桐生會logo

嘩我屌, 都痴撚線
我個firefox睇睇下成個browser 自爆

Fall guys

hide comment la

之後叫moona坐上去

肯買switch先算跪

伊甸王定勁

支持會長掛
成個EN都話係睇會長大先入EN

Fall gays

我對我部機都有d自信 無諗過會咁

你地電腦咩配置啊咁撚渣ga
我三年前買既電腦
一路ARAM 一路GBF 一路睇緊coco
咩事都冇

我都唔知做乜會手痕入左去

會長玩switch同流浮山刀手差唔多

依到咪玩Fall gays LO

我倒轉

枝 = 木 + 支

希望可以睇到EN5人組+會長一齊玩

電腦大爆炸

叫開吉姆王 同渣古王

佢講EN成員

邊度?

IPAD已成最後贏家

i9 9900K + dd4 3200 + 2070s + firefox

i5-8300h + 1050 4GB

會限都唔洗開已經完勝班支那賤種

pipipi

支那仔終於有機會搞會長啦

火雞睇PRKORA

呢個?

好似我啊爺佢話黑警打人啲片係荷里活拍

又真係誇左D
R5 2600 + 32GB Ram + RX480 + Firefox 冇事

360 + 2060 + 16gbram 乜事都無
話自爆個啲究竟咩spec

睇唔明點解比人刪左

firefox唔關事啦 係間唔中會自爆

3600

佢休息無野做咪做DD

點解我禁入去channel睇唔到

R5 2600+16GB RAM+GTX970
好順

重有meme review

其實我認為holo應該直接一刀切ban打dislike果班, 不過技術上youtube唔知有無呢個功能呢

佢本身有台灣旗

條友description有寫自己台灣人

同HOLO 一樣個個都係薯仔電腦
想SC比巴打

真定假啊 我i7 7700 顯示卡1060
乜能野事都冇

asacoco都有meme review點會冇

今日向日葵件衫好正
但聽住把聲真係好得意啲邪念會冇哂

2.3G i5 4-core + 8gb ddr3 + intel iris plus + safari 雙開緊

班傻鳩洗緊乜鳩
無人明

Video個cat簡upcoming live

支那人你太天真了，你以為有那麼多桐生會看會長直播，其實都是我一個人看的

原來都會? 我都叫做睇左半粒鐘

可能純粹驚小粉紅
咁佢識避

讀名時間

屌啦

thx bro

360瀏覽器？

但係唔係aki做guest

菌糸裝

coco sing

一邊脫毛一邊歌回

不仲說

呢啲真係好肉赤做翻譯無非都係為左比正身注意到

講埋星姐個live 到底幾時錄定架

會長singing stream

咪撚再唱紅蓮華呀

其實個chatroom去得咁快如果唔係好認真慢慢碌番上去既話根本唔會睇到D支那留言
到底佢地想點洗板法

人哋話3600嘅U

已經講左會唱

認真 我都係
聽到有PTSD

ryzen5 3600
打小左個0

用本音唱? 用COCO聲應該好頂癮

小粉紅:實係星街通水話比COCO知個SETLIST有咩歌

同巨人一樣咁煩膠

事主其實明咩事既話其實無計

脱毛歌枠

過多排就唔唱紅蓮華 唱炎

有條友叫COCO 脫毛唱歌

屌

咁都唔得 可能佢係中國台灣人呢

润羽露西娅

脫毛歌回真係做落去一定係痴撚左線

咁樣佢地咪崩潰星姐同會長無不和

一定係cover staff洩漏比coco夾口供 又係演者盾

可以加入HoloCN了呢

佢有幾時唔係用本音

依家係本音黎架啦

咩叫無計 sorry for existing?

最後唔理就收台 好似冇事發生咁
就咁望真係唔似怕

班小粉紅依家要用德文先冇咁易比人ban
連佢地咁自豪既簡體中文都冇得用

金魚件事總結一下
金魚說法：
1.從出道起就因某事而累積壓力, 話唔關anti同營運事
2.休止一段時間,同時提出引退但被營運同其他成員挽留
3.之前9月尾復活配信,說明左以上兩點,同時其他野冇解釋過,果次直播太唔清唔楚收到大量負評
4.之後再度沉寂,之後就係依個公告

鳴狗尋日出片
1. 有疑似內部DC既圖(先假設係真),係早期既金魚係DC問全部人,內容係
話運營想佢改下口音,因為同現時既成員撞過,話將來有可能會影響案件
金魚話自己試過係直播講標準語但係做唔到,問其他成員有咩意見
其他成員答話無視就得,話自己當時都係咁,最後都係照講
下面2同3既野完全冇證據
2. 鳴狗話係roa同營運迫金魚改口音, 之後金魚出左個復活直播之後(參照上面3) ,金魚話個直播有授權
3. 一星期後營運話金魚個復活直播契約違反要活動休止,之後金魚不滿營運自己提出解約,十月正式解除合約
4. 最後鳴狗show左篇同官方個公告9成相似既文

補充幾樣野
1. 鳴狗之前最擅長係用少少既真料溝埋一埋假料,令人以為佢條片入面全部都係真,係慣犯黎,有時中1,2次就有一堆人當佢係神柒到Del片試過唔少次
2. 鳴狗係入面既提出左幾個間接證明去增加佢既真實性
不過入面好多都好牽強
第一)
佢話雪城真尋當時都係同樣口音但係都係比roa迫到改>>當時雪城因為前身既問題(前身懷疑係一個扮委員長把聲好擅長既V),佢當時出道比大量fans屌佢個故意口音扮roa,最後自己先改
第二)
佢話Roa解除追隨金魚表達左2人不和>>事實上roa之前一直唔係所有人都follow同埋解讀roa個twitter果度太傳心
第三)
佢話有更多個人對話之類之後可以放出黎>>佢次次都咁講

下面係個人感想
首先我唔覺得roa有咁大能量可以迫走人如果計勢力roa係社內一定唔會夠有反抗軍支持既金魚有牙力
不過營運今次篇野唔清唔清楚,只係話金魚契約違反
今次D處理真係唔知做乜鳩
就算件事退一百步係真都有更好既方法
roa本人又唔係D會走出黎解釋既人,所以即使件事係咪真,roa都一定水洗唔清就好似當年老師同roa咁

結論鳴神又贏,彩虹公關做乜撚野

俄羅斯同支那同一陣線

變雜談LIVE 型到

到nene唱歌了

火雞: NEIN

得火雞識睇

Coco張Fuck U 卡仲係度

張野仲係度

又見到呢張圖

回左家好忙 又要聽nene歌回

ED張圖仲喺度

嘩
嘩
嘩
屌

鬼佬話ccoo係同EN玩among us

說好的出征呢？

張野應該長掛架喇

holo有無邊個v回歸中國了

會長1日收左600萬羊

冇啦，已經比gura秒咗

因為RUSHIA消滅左台仔

應該只係FF?
頭先好似只係提過話想同EN玩ark

又多張床

wtf

有貓狗唱歌

狗又即興改詞

狗好high

露西娅

用POP子 中指圖應該仲正

咩事 訓左無睇

睇黎已經好多烤肉man 要對付偷片

破唔到紀錄

今晚好多野睇

聽HOLO唱歌做咩撚

無歌聽咩

睇唔到 del左片？

訓左冇睇 支那人"衝"爛左龍未

有曬提示

润羽俄罗斯

Holo撚會睇其他笑撚死人

補充下,裡版既意見都係比較唔信roa有咁大能力,
但係事實鳴狗比人講中一部分
個公告又太令人失望風向係未有新公告前講咩都冇用改唔到

是撚但總之同en聯動我就一定睇

哇
立即合作

維尼防盜符咒真係好屈
初初睇 仲以為本身有

嘩屌你老母
話唔係特登都真係冇人信

咩紀錄？

COCO Minecraft
Yagoo

呢條友好似有出post屌鳩unsub hololive個班人

同日878萬(約數）sc

想推廣個人勢就唔好咁串啦

塊皮唔錯但短髮

不過把聲ok可以觀望下

當年老師同ROA 發生過咩事?
呢樣更加有興趣想知

炸能硬yadog

強陣！

正驚

NENE塊皮係唔係壞咗

又單單打打

おかころ 天下第一

係nga打緊飛機

日清組都未出聲 不過我諗隻兔見到停逼站開心都黎唔切

未閉關前都炸左幾次，
今次仲唔有仇報仇

彩虹再唔解釋唔係ロア嘅問題
同叫人去信係ロア搞出黎一樣
我而家最唔想見到嘅係
fans當金魚25+新人無人權
將金魚當係假想敵串bin c金魚
然後比彩虹當無事發生

holo 班賤種高層連mod都唔撚請
ban條閪咩

炒咗圖

#437已補

我除撚定褲

TAMA 唱macross之夜
差唔多首首都係佢巔峰咁濟
唔知係咪因為佢太熟首歌既關係

你好耐之前咪問過仲有人答過

後面有紅字頭

好撚期待

鴨同洋蔥就唔知
兔俾佢地燒過一定啦

講真，黎到而家出唔出聲
反正成個b站都玩完

邊個咁癲

NENE唱TAMA ENDING

日清組應該唔會表示廢事燒埋個客

班豬又要再一次返屋企

炸完之後係咪去en一齊玩

咩網黎 可以check到SC stat

貓係咁引狗笑

冇

D人鐘意睇TVB愛回家
又無話推邊個

nene tama粉確定

狗鳩唱

おかころ 合唱LEMON 好歡樂 由其ころSAN 唱到唔知係咩文咁

Nene唱歌正上次爐心

完全唔係果皮

佢哋兩個真係好搞笑

差唔多唱到就MUTE

nene翻唱tama首歌
tama要入Hololive?

最主要係彩虹篇公告搞到ROA水洗都唔清

走去左望下華生同死神個時間表,星期六又真係寫住?????????

兔連開

師兄認錯人?

應該廢事搞到日清個大客姐

唔洗諗咁多住

thats it

今鋪唔洗傳心師都明

龍今日既態度雖然好正但我覺得似係擺緊cover上枱
嘗試緊單手將cover個形象脫支
表示無限支持

Ching有冇聽今日Tuna

いちから真係on能9
金魚件事發酵緊 唔係出黎救火
反而係解決問題嘅人
又唔解釋清楚發生咩 po個通告就算
咁做棧搞臭自己個朵
遲d又會燒埋roa 真尋 反抗軍
之後仲請咁多staff 真係冇能用

睇埋鯊魚同古神先

咁真係坐火箭

tama是hololive最後一塊拼圖

我返定屋企

呢個係發生咩事???

下po頭加呢個網

hololive PR轉左工

一人二役

ROA有冇咁大權力

hololive從來無PR

唔會喇
今朝咁玩得一定過左審查
重要玩兩次

好明顯cover知做緊咩

要求美國對holo實施反壟斷法

豚舍黎咩屋企呀

你睇返橙巴個總結就會明

唔知tama唱アライブファクター 會點
好想聽

金魚唔係話個問題係營運解決到咩
所以我覺得係營運問題多啲
本身expect呢啲startup可能多啲行動力係咪諗多左

又去炸YAGOO

いちから唔打死鳴狗 我打死いちから

Yadog變咗竹書房

癡線awsl

撚咩cover唔撚想理咋嘛
班賤種日本IT狗淨係想搵錢姐

睇橙巴篇文

佢地應該直程唔撚識請

我自己平時另外睇果啲LOL主播咩丁特 stanley肥宅兩隻收到既錢少咁多倍都俾得起請mod, Cover根本就係有能力而唔做

可能係, 不過幾日前有人講過for sure

貓狗唱歌雖然唔係最好聽
但睇得好開心，好似同fd係唱歌咁

期待一線尾合唱

咁答案係咩?

簡單講果時Roa同老師係CP
Roa fans不滿老師個風格,roaガチ恋多
之後老師比人屌係會反屌, roa就唔想搞大件事
最後就拆cp廢事煩2人私底下而家應該同普通同事差唔多

唱田所位定今井位

其實最多拉埋roa 加某運營陪葬
但個pr 真係好差

就係唔應該有囉
但你唔比解釋，其他人諗到嘅最大可能就係ロア

ruri同星姐個ver
我好鍾意
呢首可以同tuna 合唱

公開處刑

Cover班賤種IT狗真係佢老母比狗屌
乜撚柒用都無 到底有乜撚野貢獻
會長真係幾時開間公司招番D vtuber入算

睇2434既人幾時罷睇三個星期唔回家?

了解
唔該橙巴

moona啲叫聲

FBK: GuildCQ在禁錮Tama

國動都有啦.....

不要阻止TAMA與HOLOLIVE重聚
沒人會拒絕加盟HOLOLIVE
你們還有兩個月時間準備TAMA的替身
所有球員都想加盟HOLOLIVE
GUILDCQ令人反胃
GUILDCQ在禁錮TAMA
GUILDCQ在摧毀TAMA的未來
等候TAMA回家
TAMA是HOLOLIVE的最後一塊拼圖
TAMA身上流著HOLOLIVE的DNA
TAMA本人應為自己前途作出最佳打算
他( TAMA)將會成為我的好朋友

仲有個陣兩個好似同居

已封鎖會員 - 姫森ルーナ

潛

我島村乜乜第一個出黎屌你老母

等等 屌你個老母桃鈴ねね唱歌仲好過星街 係咪用左咩神器

IT狗公司但IT技術差

一次過貼哂

咩係反抗軍
2434淨係睇星川

計輩份應該係唱田所?

島XXX: 金魚的事..怎能算彩虹事

屋企無得同係Studio 個垃圾3d 比

有睇冇聽

簡單就係みれろあCP兩個風格差別大
組成CP後兩邊fans不滿（其實主要係ロア）
最後封印

據《nineup》報導，hololive有望在未來48小時內正式簽下tama

同問
我都唔明咩係反抗軍

唔係由Auqa lead起個團體咩

兩個住得近姐

營運要佢活動休止佢先激到走 其實係咪金魚得罪營運多過似比其他v搞9

nene唱歌都唔係去到好差姐

明白了
唔該巴打

咁關niji咩事 洋蔥holo架

原來okayu唱歌咁好聽

去搵海苔男都得

你係holo豬 你係到搞事

屌 震驚左我
以為呢個角色淨係負責做下靶位

LAMY真係好撚鐘意飲酒

今日真係過山車

你睇twitter下面D回文應該唔會啦,
彩虹而家會比人話係咪社內有霸凌就真
比人bin c果個會係roa,尋日Roa個直播尋日已經食緊負評

幫佢開完黑船 係人都知en先係真正水源

巴打 我連健屋播第五人格都睇唔到
你以為我會睇到陣離channel爆炸？

佢認真唱SSS係幾好

希望唔好亂咁講野

關公

大福チャイカ

我意思係原來唱歌咁好

下首紅....

大幅同chika同一堆人既組合
好似2434最出名就係呢個同ド葛本社

好串

nene第5 首歌第一個字係紅

紅日

aqua個反抗軍係抄大福

我唔信我唔信兩個一定有搞姬既老師咁淫點會唔出手

單字一個紅得唔得

可以mute定先

你如果有追開就知
聲優歌手應該係祭想做的事

呀呀 呀~~~~~~~~呀呀呀

HOLO撚又係到搞事

即刻同我熄左佢

ROA FAN真係做得出 同老師都係咁散

鳴神國師又然

ALOE個mic

3rd live唱過嗰首紅, 應該唔會重覆嘅

其實係紅歌

啊~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

有可能紅日呢

今日咁開心，倒返杯酒飲下先

明明前幾單都做得幾好
真係唔讚得

冇事發生就冇可能啦全世界屌緊營運
依家係睇營運同裁狗有冇下一步
不過張圖真既話金魚25就緊架啦,但營運同roa都唔會走得甩

はぁ？

如果係第一個字紅我入會

紅歌？

冇啦

豬肉骨

nene試過直播撞左兔仔同aqua都仲有成萬人睇
係唔知點解sub數少

要mute了

屌 我錯了

ching 串過碼頭咕哩

又紅蓮華

佢DC張圖係7月11號
出道直播下一日
初配信發生咩事得罪營運
就係用左方言講嘢
WTF你個箱唔比新人講方言

如果唔關ロア事
2434咁做就係攞ロア出黎祭旗將啲火係自己度spin走咁同高章啲既holo有咩分別

但如果真係關ロア事
咁又點先可以知係佢

lamy同接掉左咁多

最長待機日?

又嚟 今次到Nene

巧巧聽

雪民嘅禮物?

少鬼佬 應該係

鳴狗幾時死,cover又唔出信,いちから又唔出

沒有習主席就沒有臭支支

起碼聽左3次

真係唔明點解今次寫法咁強硬

鬼滅業配

依個月holo啲同接整體都升好勁

秒MUTE

轉自V界炎上注意報

EN觸手唔係有隻古神咩
係咪佢私人請

貓狗背景係燒緊乜

因為佢好狡猾
一直都假溝真
又帶頭盔 真係要搞好麻煩

nene唱歌唔錯

一邊紅連華，隔離就新寶島

2434呢..是個很嚴謹的箱子, 不容許你們亂來的

新寶島好好多

只可以等新一份公告詳細解釋
大家太心急

Okayu都幾能唱得

係首歌大家聽到厭

又口爆YAGO

咁要聽聽今日佢唱Tama ED 剪出嚟做Tama和音啱啱好

Nene 撞猫狗都有18k

唔知兩個會傾d咩

真
日日聽你都悶

佢一定係計過先出料
做唔到誹謗

d高音好勁

炸哂全ser啲yagoo

fans咪唔會悶

正啊

唔係應該叫中之人咩

對佢嘅印象得返呢個

分享禮物冇野好睇掛

犬山都不了不了

聽過TAMA唱歌
聽唔落NENE

建議巴打唔好咁指向性玩對立住
對立係冇咩事嘅時侯先玩的

lamy收咁多酒
想日日開晩酌?
酒鬼黎

作為一個虹人 我都想講少少野
Roa俾我感覺份人好撚假 由佢出道個下佢已經周圍痴人上位
唔好彩嘅係郡道老師俾人感覺係一個大情大勝嘅人 所以注定一定散CP
冇記錯金魚坂唔係第一個俾Roa投訴用九洲腔既人
上一個叫做雪城真尋 佢選擇啞忍之後炎上埋做底邊

火勢繼續蔓延

貓狗又幾有效果

聽tuna 中和返

燒肉

唉算啦 我潛水

想告我諗一定有方法告既 告唔入都要做個樣下話
不過新人/小sub既vtuber幾難受到保護係真

第一次見你認真覆而唔係poke我

好中意佢唱六兆年慢版

上杉謙信黎

送埋whey protein俾佢做ringfit

兔仔30分後配信

主力成員係大福同チャイカ
佢地前期比較多會屌營運
有D會屌下營運既都會比佢地拉入反抗軍,例如有栖同凜
但係中期反抗軍已經變左滅火隊
有成員唔開心/炎上成日會見到反抗軍去幫手
變左做社內最有信譽既團

怪唔知得みしろ冇再做b限

日本酒之鬼

我一次Roa 都無睇過
所以都講唔到d咩
不過睇黎今次都搞到好大件事下
真係要睇下之後處理會係點

差1個未炸

認真討論果時總有D on9仔跳出黎

不過今次...

聽多2次TUNA唱 應該聽得返

屌,張圖變左咁樣

應該有兩個

埋位啦 咁多位

真係撚狗咁撚

個本質根本就係犬山/Norio都唔想繼續係b站呢個計時炸彈式既平台做野
中國人本質係人都知, 今次燒完holo, 下次就係燒2434... or noripro

未有證據咪亂講

依家得裁狗一個講,又話收埋左啲證據唔拎出黎住
而營運又唔出聲否認唔知想點

開始有波台D互屌feel

等多2日睇下有冇聲氣先講 鬥屈冇咩意思

應該其實有唔少人都比營運勤過但係冇理
張圖入面有其他人既回覆
而且講關西腔既大把...

True
都唔知班Holo討厭撚叫人淨係罷Holo做乜鳩

直接搵地獄D石圍撚住個頭之後點火燒佢老母臭閪啦
一野炸就無撚左邊夠過癮

屋企放哂成堆日本酒都幾撚型

好彩我咩都睇
燒咩都關我事

維護國家主權

今次反抗軍係好堅，企硬金魚
但係唔會入到事情嘅核心
我覺得佢地係冇能力救金魚嘅
但更加唔覺得ロア係有能力炒金魚

邊到有得睇sc榜? 之前係mori第一?

mori只係en組第一

ロア算係比鳴神帶風向打中果個老老實實冇人信佢有咁大能量,
但係個公告太差

唔係變
2 回行動黎

5期果陣炸左個
天空yadog炸左
應該差1個

上半段係佢哋俾我嘅感覺

下半段大概七八成真㗎 真尋出道個陣炎上㗎
利申：MahiMahi fans

原本已經各種謎，2434出嚟仲謎

係啵,一個6點一個9點

燒死晒啲臭支支

free chat

只要有靚聲就有我既出現

thx QQ

Btw你回家未？

會長今日輕鬆賺左600萬yen

ロア後講九洲腔仲有冇

啱啱先見到 搞咩黎

佢對印象得返磨鮑魚

正

真尋出道炎上係好多件事加埋
口音都係小事 主要都係拉lulu做盾

雪城真尋（初期）（我二婆）

發現新大陸

想問下反抗軍除左比金魚話好錫佢之外仲有邊度講過？
陰謀論啲講冇理由有佢地幫仲要搵鳴狗，有冇機會係發現金魚唔抵幫？(頭盔)

我早就回家了

係youtube 賺左200萬yen

想知
有冇link

咁其實同期邊有話盾唔盾㗎

追橙巴POST

最後大贏家咪YouTube

屌你老味木口今次真係贏到開巷

阿婆換衫破紀錄

龍心回歸企到硬又準備同EN collab

真,唔覺得出一篇咁既野就完到

未見過呢樣野

支持下 冇乜人睇

神父真係捧咩衰咩

好掛住莫露露

ritsukin都係九州腔不過有啲唔同

依家再睇多次篇野
講佢發言有問題
但又唔講明係咩問題.......

希望佢反返船

DC張DM圖九成係大福啦
問前輩出道時係咪都係照講方言
大福咪關西腔
加上上埋しいらじ
利申：傳心

熊貓人自己丟撚晒啲裝備

仲有20分鐘
做心豚呢.jpg

想轉會小眾個人勢了

Ritsukin佢先輩 點夠膽呀

當初唔跪既話都贏撚硬啦

洗定耳仔

TAMA

一日最衰都係你= =
你今日說服佢解散反船隊

我將橙巴篇總結置左頂先
方便大家睇返係咩事

一人之反抗軍

小眾

你叫反ALOE好過啦

我個名

莫露露呢..已經活在公主的身體裡了請去看公主nanora

TUNA

去咗打機 龍直播有冇總結師
知嘅
1.彩虹金魚
2.犬山箱停B站
仲有冇其他

真尋果期似係自己前身既問題比人燒多D
主要係佢前身扮委員長多,真尋果期即使佢真係口音係咁,都比人話係扮Roa
最後似比roa fans燒到轉口音多D
最近新衫同apex上左少少又比人燒

就黎同EN組聯動

個人勢更加估唔到幾時會收皮

露西娅準備入CN

你睇過條片就知咩事

nene攞左船長首歌唱

ねね唱我老婆首歌

好 我轉會睇nanora了 計埋今次第三次了 佢本人

NENE咁大膽唱船長首歌

又你老婆

唱得好過本人點算

犬山箱淨係有holo時唔轉

其實冇講過話反抗軍會幫金魚出頭同營運傾,淨係提過反抗軍兩個同金魚傾叫佢唔好走

cover搞咁多野，原來係想做Squat Jump
怪錯左yagoo

好似上次畫畫コラボ之後話會唱？

龍心聯動 唔出精了 唔想搞到心心

巴個皮同聲唔係唔得

但個畫風太唔中我
睇多陣已經無乜癮睇落去

見篇野2個鐘前, 以為有排搵
你知呢到推得幾快
廿令頁搵到

睇完橙巴總結
我既結論係走得不明不白

講對白嗰下勁似

你早就應該睇

太大衝唔到

你老婆唔係FBK咩?

似係金魚忍唔到想走,有反抗軍係度幫手
真係有用唔完既neta

船長首歌好難唱到佢個feel

你睇佢要配埋健屋一齊睇

乜又 不嬲我唯一老婆

有無link, 上面講既人名我全部都無睇唔識

https://www.youtube.com/watch?v=aJIpVj_YkNo

幾好

驗耳

呢個有follow開

大福

其實咁睇, 應該仲會同會長脫毛？

太哥德風(係咪咁形容
唔岩我

之前唔係變左前妻咩?

nene係咪用asmr mic唱

大福講想邀請金魚加入反抗軍
又帶她上電台

講對白把聲勁似
似乎練咗好耐

勞資係乜撚野意思
勞資糾紛？

............................................................

Nene唱果堆讀白真係好似船長

老子=我

老子
利申:深圳人民醫院出世

唔岩就睇其他
大把選擇
唔使勉強

老子?

個句係問金魚面試個陣係咪用標準語,同埋係全頻黎,tag哂所有人
btw,第一個覆個話無視就得個個比人睇到係舞元黎

其實個個扮船長都似

驗腦

美波七海

又有人出事咩

張圖想點

勞資=老子=我

大把關西腔

棄子

笑死 大福口快快劇透

貓狗唱創聖好好聽

真係HOLO PR，第二份解釋第一份

反抗軍泛民說

船長真係喺chatroom

老子有咩問題咁都要用暗號?

懶幽默

propro 2期有個粉毛幾好
等佢下次live 貼link先

金魚,自己講過當時想走比佢地2個勸低
停止活動之前上過大福電台

阿姨洗鐵路

睇完橙巴篇文第一反應,
原來有個叫金魚既V

又諗返4 船長呃洋蔥

團長通水掛，佢之前已經係度

金魚個直播講到一舊舊
發生咩事又唔知
又話唔關營運事
冇人明中間發生咩

點解要用同音詞應該冇咩需要河蟹

好多人同你一樣

船長一早知 岩岩自己歌會講左

唱ライオン
貓狗真貼貼

拼音打到出黎掛

自膠
激得制睇撚錯晒
係問金魚面試個陣係咪用標準語
咁反抗軍係係金魚個復歸有提過下

豬豬回家啦

2020彩虹最受期待新人嚟

Lamy飲唔飲得晒啲酒

船長一早知佢會唱

河蟹本身都唔應該要被河蟹啦

點估到支那人諗乜

正宗走住黎屌

MC聯動唔係雙視角咩？

藉口黎姐

同上位の國係公司機密差唔多

差d唔記得

OKAYU聽得落

HACHI 本身唔係今晚開台唱歌咩?

回左家復合啦 兩夫妻邊有隔夜仇

要講清楚金魚唔係關西腔

REALITY開
YT無開

另一邊

金魚個直播講到一舊舊果時已經比人負評到爆左

十四代酒

同kiara一樣 問過唱唔唱得
點知上次無唱

你轉捧彩虹無耐就出事

佢地個feel就係成班fd 落K房唱歌咁，睇得好開心

花音係咩人？

咁猛料

如果本身停左幾個月
真係我差不多入坑果時
佢就停緊
咁樣唔識真係正常

咁搞法金魚真係好無辜無啦啦就比人的左出去打
啱先睇到原來我有sub到金魚 但太耐冇live沉左落最底

小學已經性覺醒

一陣仲有兔玩MC

btw, 而家MC入面有一個人玩緊
大家應該唔太記得佢係邊個

你出軌比人斷正

糕蛇原來又係尚書大人黎

送十四代咁有錢
果然係雪山孝子

真，我直接啲講，彩虹女新人星川後我全部無興追
最期待真係金魚，HxH果陣上去作故我最記得
屌點知之後配信少到，而家仲走埋

你順住個邏輯應該估到吧= =

你幾時去捧吓中國

大橋yadog

唔知點解用PC開會404 Not found
算啦
等佢下次返yt先再睇

我同合狸just frds no waifu

介紹你識
朝日南アカネ

我都係見web播唔到冇再研究

條肥仔真係唔識架喎

COCO最後聯動個個

個個係佢有問題
聽完仲亂

其實預咗解約
但估唔到咁肉酸

原來期待值係同星川同級咁勁

cls

依到個個都係架啦

唔敢評價唱功
但Okayu唱歌真係俾人一種舒服感

おかゆ呢首

逗住個LIVE

lamy賣酒又賺一筆
女人真好

媽媽好鍾意飲日本酒
好似對酒好有研究

邊個

我指方言

我回家果陣你地仲飲緊奶

Who

邊個黎

心心開台啦

今日真係變左祭典慶祝holo中國收皮
好多歌回

勁過星川啦==
2434最快10萬sub記錄保持者

我都係時候上床準備瞓

@橙巴
交返畀你開post了

貓狗個首咩歌黎 幾好聽 ころね係到RAP 到幾有FEEL

搞成咁又真係幾可惜

好似真係唔知去咗邊個屋企一齊唱咁
求先好似聽到佢哋私下細細聲講嘢

想知yuna唱深海少女個陣你班仆街仔嘅反應 邊頁開始睇

利申 仆街仔 忍笑忍得好辛苦

五色戰隊出道果排睇左少少
得ンゴ吸引我
但啲game唔想睇，quit埋

狗rap好勁

貓狗個live幾舒服 得罪講句仲吸引過星街50萬

唔好燈OK?
你一改名佢即休一星期

冇人睇yuna

想冇研究都難 咁撚多酒
淨係今晚都見到幾十支

咁既收音就算啦

聽過進籐天音之後冇嘢怕

狗rap笑4

ASMR HAACHAMACCHAMA~

yes
掛住陪我出去玩

唔係真係現實一齊唱緊咩?

真係k房級但好貼貼

Haato mode

果期咁快最大原因係餓左好耐,空星都好快十萬,但係金魚前期播得密D

心豚出黎

5色戰隊正

聽完今日個垃圾收音之後你覺得我會驚聽tuna

會唔會有人backup定

backup咩?

幾時改㗎

點會無..

想知lia 巴邊到搵到

我對耳呀！！！！！

asacoco之後掛

大陸仔: FBK好唔中意龍架

貓狗呢首係咩歌黎

狗笑到唱唔到到

今朝

朝早就改左

說好的英文ASMR 呢

啊
我
死
了

大陸仔

DA PUMP / if...

越唱越high

團長個holo top1 rapper要讓位了

貓狗想唱幾多次

唱得好撚好笑

貓狗玩得好開心 我都睇得好開心

求哈炸嘛唔好大叫

okayu本身DJ聲

秒速下播 唱夠即走 不愧為ころね

去咗澳洲大陸

狗唱完同一姐差2K

1001

最後呢首想跟住一齊叫

同意

橙巴請準備

再po

好明顯貓狗唱歌應份多人睇
起碼好開心

新PO

又爆po

裡版

.